發唔發覺果班所謂既專家 冇再提過封關

如題